大家同我大手大手掃哂Kolor啲歌同碟去！

想講好耐啦，Kolor個主音Sammy So修法風波以來已經日屌夜屌政府，宜家演唱會又有連儂牆！
Instagram Posts(cap唔哂，仲有好多！):

演唱會：

樓主張相係咪自己影 可否借嚟fb出post

我唔係香港冇得去 聽朋友講現場大家有叫光復香港時代革命
好高質

張相係另一位音樂人Goro Wong影㗎！我之前想買時已經無飛了！

好撚高質！

不枉我聽咗咁多年

仲有天地會果隻 後面既數字...啲催淚彈

香港人值得擁有

出年 九展

散場播do you hear the people sing

今年啲rundown仲要高質到仆街
佢哋係由心撐我地 我地都要撐返佢哋

撐

散場全場大合唱do you hear the people sing
走住叫光復香港, 時代革命
真係痴撚線歌迷同band
高質到咁

個數字講咩
我留意唔到呢個反而

Kolor

Kolor 今年搶唔到飛

有去
差唔多每首歌中間都有嗌 光復香港時代革命
最尾唱埋do you here the ppl sing
嗌口號到出場館

20190619
20190612
20190609

一路睇一路keep住滾動

自膠 2014年9月28日 87粒催淚彈

2019年6月19日 200萬+1

又自膠 6月16先啱

天地會有催淚彈

FYI
01. 天地會
02. 獨立曲
03. 尋因果
Sammy Talk
04. Get So High
05. 半首歌
06. 大吟釀
Robin Talk
07. i
08. 費城實驗
09. 生於憂患
10. 七尺之下
Sing Talk
11. Black Coffee And Sleeping Pills
12. 回味
13. 過客
14. 那年那天
Music Solo
15. 愚公
16. 公路之星
17. 獨家堅料
Sammy Talk
18. 舉手
19. 候鳥 Wind Orchestra
20. 雲圖
Chu Talk
21. 初老
22. 這些機會不是屬於我的
23. 圍城
24. 好心分手之做乜分手

25. 時差
26. 了不起
27. 留言短訊

有無Ching有Cap到D Speech？
Michael話咩有D場地唔比講某D說話
我地咪唔去果個場

我想要果段野-_-

Sorry 錯手負皮

罰你推介KOLOR D歌比 100個人聽

其實幾隊band都有出聲

天地會！

YouTube 有冇得睇

想知有邊幾隊

嚟緊kolor仲會出依場show
今晚買唔到飛既朋友可以諗諗佢

另外一隊band意色樓既主音呀禮係東北十三子嚟
因為依單case坐過政治監
大家都應該支持下

走嗰陣大家喺咁叫口號

其實Mr.都有

Alan都係gchi香港人

MJ直接係何妖live屌佢

由圍城開始迷佢地，
愚公同最近首初老真係聽到打尿震

次次唱k都點幾首黎唱

Rubberband

push

推

台下：光復香港，時代革命
唱《這些機會不屬於我》前Sammy：「這些機會係屬於你地㗎！」

「人若真的相信 內心的一句 人不信你別退 始終會是對」
唱完《i》：繼續做你地認為啱嘅嘢！
Kolor

「聽日小心啲」

Kolor又有show喇
今次係幫星火抗爭支援籌款呀
827見

無咗law of 14之後出少咗好多歌

買飛link